［15-3-2019］股市直擊+波神信眾區

希望有可以檢舉嘴人扣2顆星的功能

玻璃心碎

27

又比你燈到升...

兩日無玩 人都開心左
打DMCng lun ho

回頭是岸呀ching....

究竟要磨幾耐

有db支持，就快向上爆架啦

G持DamnBoy!

PLAY NG PLAY DIVISION 2 HO

👇🏿👇🏿👇🏿

🤫🤫🤫

👌🏿👌🏿👌🏿

🤐

😷😷😷

SING NG SING HO

📉🙏🏻

dou ng g scare mud spring

好！上船先

喂呀.....

Db ar.....

🤦🏿‍♂️

🥺

27...

以圖會友，睇得明就明

我怕就怕db

db 一出post就一棍上

係咪出左方向

Yes🤤

D7PCBCDBAU

BC69...............

me 睇小時圖+DB index

Db!!!!!!!!!!!!!!!!

27.... db is god

y I didnt follow DB!

Good luck bro

tla...DB blessing...

重要double kill祝福添

深潛做番cd room 排先

27 cls

Db!= 新雷神

勁好多

聽日我就唔信佢仲升

BC69

576-1

📉🛬

好彩我個隻無事 無比DB搞

痴線，點解可以咁準
直升機咁上

大哥呀

... 冇搞任何人

投降啦

DB出POST又夾1舊

有db無窮人

820 follow jor DB...

一反手即夾呀

玩期實比DB燈爆，所以而家玩股算...

開收費grp 補倉

升市冇貨

繼續上，越上DB越快平就

再加！

Gchi

屎神........

又double kill

DB買車

你最近好似好燈

單日轉向

M5去到8千幾張

一講完又彈過出埋長針

夾錢買起bc ok?

想問大家點睇788？

Db follow Db!宜家發左

2nd 粥

點解會係買起bc ?

WHEN MEGA KILL

ho kick hand ...

DOU NG G............

ng scare but ng enough time la

Hsf and 27 📉🐻

收手啦....

DB無限fund...

止蝕走人算...無得同db鬥...

落唔到
又抽唔到

pklm

DB INDEX WO

DB!想發大黎攪

偷左300典應該可以頂一頂瓜

花梨 DIM JOE

花梨 破吸 老豆 魔人 是但....

NLD7DB!GPGDNL7D

almost golden x

上證又頂得住..

DB! law

好似有D用
ND7DB!LGPKDNL7D

今日1630前HHI穿到11450我切呀

Ho

HHI關我鳩事
DB!玩鳩隻27就同佢死過

ND7DB!LGPKDNL7D

頭先開左下月

快手轉燈比我平呀LLM

ND7DB!LGPGDNL7N

幽助 AND 老豆

今日點轉呀...TLA

肯定易過你HHI

間中入黎廟區參拜下 點解個db可以咁抵死

呢幾日hhi 勁到痴左線

Rb好激動

rb

真係好似有啲用

百屌成才

一上水又彈

平左倉
唔洗DIU了

成隻超夢夢咁既

ND7DB!LGPGDNL7D

新地頂住呀

勁呀

ALL D7DB...

D7 DB save 全家

1C L 老豆億八

又要開工CHAK+

D7DB...

DB play 9 all

今日廟區好好笑

夜期又黎

The Champions League quarter-final draw:

🇳🇱 Ajax v 🇮🇹 Juventus

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Liverpool v 🇵🇹 FC Porto

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Tottenham v 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Man City

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Manchester United v 🇪🇸 Barcelona

Four mouth-watering ties there - roll on April! 🙌

我覺得老豆好用過幽助

drop klm

chok到唔知佢想點

企穩左290好硬

今日試左3次290..打唔穿